菠蘿加落漢堡包又點睇

點解冇美國/德國人屌？
正喎
有菠蘿不了

好味道

想嘔

其實菠蘿襯咸嘅嘢食好難唔怪（生果基本上都係）
咕嚕肉係最可以接受到

鬍鬚仔Mustache Chef

見到都唔開胃 邊撚個諗出黎

P for Pineapple

雙層牛肉巨無霸，醬汁洋蔥 夾青瓜，芝士生菜pineapple

你當菠蘿腸仔同泰式菠蘿炒飯流架？

菠蘿炒飯成日形住個殼重用咗一百次

get 錯左用菠蘿包黎做漢堡包

食過一次，覺得幾正，仲覺得健康d

其他包咁好食，係都要食屎

燒菠蘿燒到焦糖都可以接受
就咁食真係唔得

真係咁多次都發臭啦

利申:唔食菠蘿

無一百次
兩三次都夠

所有生果都唔應該熱食

其實好難食，搞到個飽好撚多水
漢堡要乾乾地身先好食

你張相堂食咁既?

燒菠蘿好撚好食

燒完雪返凍先

係堂食

租左新舖位定點?

開咗新分店

菠蘿腸仔同埋菠蘿炒飯都幾好 菠蘿漢堡真係不了